點睇劉馬車有手有腳拎綜援去叫雞

再一次證明香港新四大天王係大勢所趨?

唔洗番工 每日訓到自然醒
每月準時出糧 出街塔車2蚊
唔洗錢交租 年尾仲有三糧
睇醫生唔洗錢 又有食物銀行